同唔同意 燒賣一定要畸形唔整齊先最好食

整齊既燒賣一定係垃圾
一定要K形同唔整齊先最好食
仲要用白布蒸

正皮 畸形 唔整齊 燒賣

負皮 整整齊齊燒賣

第一張圖似燒賣撈牛肉
不過太整齊應該加左料

一定要咁先最好食

林記 好耐冇食

次次經過都食4-5串